# Article L334-1

Dans  les sections d'enseignement général comportant des enseignements  artistiques spécialisés où interviennent des professionnels de façon  continue, ceux-ci peuvent participer aux opérations d'évaluation et aux  jurys du baccalauréat.
